【歡送爺爺】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCLVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

ooo

Ooo

CLS

爺爺

屌

以為入左

作客首勝

雲加

爺爺
真。last day

ooo迷雲

屌你老母開先都唔用我果個

曼城100分

終於贏到第一場

2018第一客勝

再見

衝哂落場

臨尾鳩都縮埋

作客終於識贏

最後10秒可以心臟病發

One nil to the arsenal

yaya

成季最靚一救

打交收官

Ooo保住3分

Cls
入103 失27

嬲
歡乜撚送牙
永別牙

I WILL MISS YOU

臨完場條link死左

差d心臟病發

衝咩

別了依然相信 以後有緣再聚
再見 爺爺

以為開片

沖左落場

西波 真係抵打歐霸

爺爺下季分分鐘有得打歐聯

不了

爺爺再見

做咩事衝晒出去？？

雲加差d收尾一場都失分

開P了

thanks arsene wenger

慶祝護級

主隊護級成功先衝落埸掛

88了老野

感動既係作客終於有分

護級成功

個龍咁唔比面雲加

下年唔洗睇雲加了

係咁串人wanker做乜鳩

班球迷做乜撚

人地護級成功慶祝？

屌你牙

如果係施治呢場實失分

唔使做升降機

We are still premiere league

我以為係阿記fans 衝落去慶祝最後個球唔入 真係心臟病發

好行唔送

爺爺難掩傷心

88雲加

鏝拎到100分

arseblog
‏@arseblog
1m1 minute ago
More
YEEESS!! The One Away Win in 2018 Trophy is OURS!

Thanks Wenger for 22 years

oooo幫爺爺保住一勝

無得睇多陣爺爺

鏝城100分

曼城啱啱好90分鐘入波拎3分 全季100分

見到呢D真係覺得可悲

Bye bye 爺爺

感動既係...最後1埸有平安鐘禁

迷雲常歡笑

咸左T.T

After more than 21 years, Arsene Wenger has managed his last game for Arsenal. His record:

All comps
P1,235 W716 D266 L253 (counting pen shoot-outs as wins/losses)

Premier League
P828 W476 D199 L153

Cls

熱狗5:4

咁就完了，想喊

撚人兩次之餘仲要救到波 超額完成

仲要最後30秒

多謝黑B啦....

其實見到班友知雲加走，都無踢得落力d

呢樣野都幾絕望

阿狗黑暗時代終於完結了
大家都捱得辛苦了

YAYA

車仔都好似試過？

都比爺爺鋒芒蓋過

法比安斯基降班都喊緊

車仔95

靜啦

終於
心情真係有d複雜

班友心態好有問題

22年
年年係有限資金下 保持相對競爭力

爺爺

Goodbye Yaya

收嗲啦

反雲狗

耶蘇幫鏝拎左100分
癡線

屌仔來吧

下年至少前四
重建王朝

希望雲加一路順風

未 記錄係摩佬第一次教車
92定93分

有冇諗過其實佢地有盡到力
但實力就係得咁上下

去psg

今天我正預備 講一句再後會無期
曾經我佔據你的天地 成長裡繼續成長 抹走初戀的細膩
現在或未懂 但你如蝴蝶美
縱使世界極大 而破繭了至能遠飛

no la chelsea most points = 95 under mourinho

無不敗就收皮

好明顯內部有問題
希望雲加既離去可以帶走埋

呢樣真，身體最誠實

某部份球員其實連英超
下遊實力都未必有，
新領隊一定要清或者棄用

再見啦爺爺，祝你身體健康長命百歲

D紀律差到 要整個v92俾佢地嘆下

其實佢地打法幾屈
可能人腳問題先要護級

Arsenal FC @Arsenal

It's the end of an era...

22 years
1,235 games
716 wins
2,298 goals
1 Arsène Wenger

#MerciArsène

阿狗重光日

呢班人西波到

躝喇雲加

老野正式躝

記錯76教過百球

寄望新教練啦唉
唔係話反雲
但佢真係回塘 離開對大家都好

holding
細梅
mk
藍斯

邊個最垃圾？

Holding

好事

藍斯1a 唔洗做戰犯啦

細梅穩定地垃圾

上面科下水啦屌

THANKS 雲加

浩囝今場無得輸
MK都叫交過兩腳好波
浩囝今場

爺爺去PSG 比屁馬撚

世杯前公布新教頭未？

成班反雲狗

但馬體會首回合踢得好

抱歉要你哭 為著日後幸福 先不找對方

多謝爺爺 , 之後好想要屌帥

杜曹去PSG呀

今日慶祝下
完季又好爺爺走又好
靜啦

咁都唔盡力入到2300

班友仔

I will miss you well done
Bye bye👋 👋

爺爺雪佢

我屌你老味

講緊積分

倒左老母碗湯
食屎啦

甩毛狗

關你撚事牙

好似話世界盃前會有公佈

普狗條假阿連爺爺最後一場都唔睇

咁不孝 唔怪得冇頭髮

咪話記錯以為76教係過百分奪冠
過百球only

真係狗黎

u

係咪得番呢三個人選最大機會？
Nagelsmann / Allegri / Arteta

又要過無牙狗睇既日子
又要開始互含過日子

yes

作客首勝，好叻叻呀

屌帥好似愈傳愈淡

下季清黑b

75分先入到前四

丁買人日子
丁賣人

爺爺賤價賣比我地

下季新三箭頭。

屁馬 拿卡 淺野

Allegri / Arteta

今輪痴撚線
沙拿32球
鏝100分
Kdb後上做埋助攻王

而家基本上好大機會 arteta

上季阿狗幾多分

講緊係宜家d中游幾勁

聽朝各位一齊J擊佢

助攻王頭3全鏝？

淺野

英超助攻榜頭 4 都係

我地仲有場決賽鬥馬賽牙

kdb有冇20個assist?

躝啦下體狗

日日都屌柒佢架啦

Ozil>kdb

然硬既波有咩好KING牙

呢場冇捱夜睇波既價值

查博
迷雲到傻左

睇呢場, 訓左幾次

Arsenal FC @Arsenal

For 22 years, for 1,235 games, for 49, 49 undefeated, for 7 FA Cups, for 3 @PremierLeague titles, for two Doubles, for winning the league at Old Trafford and White Hart Lane, for Wengerball, for the Invincibles, for your total love and devotion, we want to say... #MerciArsène❤️

一陣整件a8你嘆真係黑過阿gill

越嚟越覺得寧願請肥賓

心情好複雜，成場比賽都集中唔到精神睇
仲未接受到今場係最後一場見到雲加

( ˘•ω•˘ )

人地有歐聯

太年輕驚震唔到班球員

佢肯黎就好

雲加的離開也是愛

Kane 30球都無獎

頭髮同智商成正比

無屌帥，安76都好吖，唔好阿迪達呀

*29

球會排A8 >>>> 其他

得一個原因, 貪佢啞仔. 唔投訴 , 高層俾咩屎佢食就食咩.
你估真係貪佢勁咩.

David Ospina makes a save in stoppage time to help Arsenal win their last ever match under Arsène Wenger

貪平

年年都係睇隔離隊點勁點勁
永遠無阿狗份

真係寧願要渣士都好過迪達子

加上平

哥狗真係好撚勁

A乜春

都係無不敗,所以爺爺種勁真係

adxxxxxxxxx

再見了爺爺

守死球好撚廢

今季勝率得50%

哥迪奧拿仲洗唔洗證明自己

今年好彩有個世界杯頂住先
然後7月開始又有熱身賽

李安比頓

今場守得幾好啦

世界盃無全能到仆街睇

仲有場歐聯

哥狗今年咁用錢比呢度D會員教都有英超啦

仲有20日

咁叻試下教下遊拎冠呀

下星期有足總決賽

要幫埋曼城拎歐聯

79球得失球差

n字頭乜水黎？

過幾日睇爺爺帶隊ko馬賽

好撚痴

仲要係曼城班底 + 再用350M

求其搵個阿婆去教都冠軍啦

正確

請邊個都得,最緊要老野躝

100分
贏32場

唔使跟隊波降班

100分你教囉

我地19場

Wenger on leaving Arsenal after 22 years: "Of course it is very emotional after 1,235 games for the same club. To enjoy it we had to win it, winning football games is what makes me happy and the boys did it. It was a good day for everyone with Huddersfield staying up too."

亨利去左晏菲路
唔去送爺爺殯

Arsenal manager win ratios:

Arsène Wenger - Win: 57.2%
Herbert Chapman - 49.9%
George Graham - 48.9%
Don Howe - 46.2%
Terry Neil - 45%
Bertie Mee - 44.6%

無不敗 無不敗 無不敗 無不敗 無不敗

skysports重要好多呀

依個撚樣養唔熟

正一狗黎

搵食姐

100分又點 隻杯會唔會金色呀

然得一半
屌

最後一程都唔送

Arsenal top-scorers this season (all comps):

Lacazette 17
Ramsey 11
Aubameyang 10
Welbeck 10
Monreal 6
Özil 5
Kolasinac 5
Mkhitaryan 3
Bellerín 3
Mustafi 3
Xhaka 3
Iwobi 3
Koscielny 2
Wilshere 2

#afc

阿迪達如果學哂哥狗d野，咁都唔差

學唔到無限金錢

係勁就唔會比利屌打啦歐聯

黑B原來都入左10粒

係咁吹奏猁狗同沙拿

呢個係哥狗足球哲學最重要既元素

戰術死板 最叻屈人腳

Wenger: It's a real special day. To keep my sense of humour I should have announced every week that I retire. People are so nice with me since I said that.

最快幾時公布新教練呢唔知

個個都虛偽

全部人反雲

Ramsey on Wenger: "He told us to go out, play how we wanted & win. It is going to be strange without him next season but he has been brilliant and we will forever be thankful. He has been monumental for the club and leaves it in a much, much better place than when he took over."

雲加勁過哥帥了

Wenger: “Above the results it was a human adventure for 22 years and I wish everybody success in the future.”

Wenger on Arsenal fans: “We had disagreements with me but we had one thing in common, we both love Arsenal.”

去降班隊汁平野啦

love football
love wenger

繼續屌又話人唔尊重

Wenger stay

Mancini
Net Spent: 260m
Trophies: Premier League, FA Cup

Pellegrini
Net Spent: 223m
Trophies: Premier League, League Cup x2

Guardiola
Net Spent: 350m
Trophies: Premier League, League Cup

工程師又嬴

哥狗歐聯仲要俾英超4弟強姦

躝啦

Wenger: "I had an impact on the club as a whole because the club is in a strong position, it has a new stadium, a new training ground and new players. With the results we won three Premier League titles, played 49 games unbeaten and I'm very proud to have won seven FA Cups too."

大約幾時會講邊個做新領隊

聽日

工程師都係8強止步？

宣布留任

世界盃之前

今場有啲悶
但係我地終於有第一場作客勝仗
為佢地鼓掌

Wenger on Arsenal's future: "I see a bright future for my successor because the team has a good attitude and quality. The team needs some additions and if they get them I think they will compete for the Premier League title."

Jose Mourinho confirms no direct replacement for Rui Faria: "No number two. I will reorganise my coaching staff in a way assistant manager doesn't exist."

摩狗連助教都唔要

好彩喳屌
幾驚輸呢球

如果豬埋真係總結左爺爺係阿狗既生涯

On whether he’s relieved it’s all over…

Relief? No. I’m sad. When you don’t project yourself in the future with the team, it has to end. I wish everybody well, thank everybody. The fans have been great until the end, I’m very grateful for that. I wish all the best to the club for the future.

笑左

4強. 輸皇馬

終於走

終於躝
可以反雲了

工程師又羊

想學yaya
咩都自己做曬

Yes!!! We both love Arsenal

落地快過Cech

高佬落地慢d

地心吸力勁啲

終於躝左

爺爺最後一場
有少少唔捨得
今後佢唔再係我地既領隊啦

呢下神救迪基亞都未必得

迪基亞一定得

用腳

Ramsey 最尾果20分鐘企最前未撚返過黎
隊友一拎波佢就上腦舉手向前走
好難怪點解一路會比人壓住打

唉 如果我地上次四強贏馬體
我地星期三就可以睇阿記打埋決賽

唔做助教?

Thx K6 比狗

下體狗正仆街

佢好似成日都係咁
衝鳩左上前

Alfie Mawson

唉..............兩大罪人
但K6受左重傷 唉都廢事再怪佢

佢平時衝上前都算
頭先係直頭得正個人喺前面
要laca welbeck 返黎拎波
痴撚線
如果講最冇紀律 佢一定排第一

Wenger on the plane banners: "Yes, I get that. I feel that I got a lot of respect, not just from our fans - but from England. I loved English football, but I learned as well to love England."

Wenger on the standing ovation in the 22nd minute: "I didn't know that would happen, they were fantastic. I have a little bit of a special bond here because Herbert Chapman came from the club to our club and he is certainly our greatest manager. So it had a special meaning."

覺唔覺得xhaka好勁
幾乎場場都出 甚至上次青年軍打獌都出佢
好少見到我地有啲咁強壯咁球員 出到咁多場

Guardiola on Arteta's move to Arsenal: "I want the best for my friends, and he is a friend of mine."

We are fucked

上一個咪我囉

太想入波
就忽略防守上既野

踢落唔強呢

按照傳統
下年會傷到佢喊
但爺爺走左唔知有冇唔同

比狗

唔知點解覺得佢未必想黎
阿迪達學多幾年師
過多幾年先過黎啦

Nottingham Forest FC @NFFC

Legends achieve the unachievable.
Legends are invincible.
Legends are never forgotten.

From all at #NFFC, congratulations on your fantastic career with @Arsenal, Arsène 👏

No.....屌帥呢 ?

你.....後備軍

爭少少集中力

而家輸少左on9紅牌同暴力犯規
面對迫搶交個波上前場都快左準左

如果跟人貼d同少d眼神防守仲好

純粹講身體質素既話
真係幾好 我地好少有人咁健康

有一球單刀唔望左邊有auba 上
仲要夾硬想cup 過埋對手又甩
睇佢踢波真係好兩難

岩岩黎果時一季出左差唔多成50場

UNMISSABLE! The ULTIMATE Arsène Wenger tribute

通常傷果d都係試好多突破
xhaka踢法好難傷
係爭頂有機會

成日話咩希望A8 偷到師

人地果邊咩環境. 哥狗接果個係咩班底, SILVA.阿古路 迪布尼,屎達寧 公司佬
再洗多477M 買人

宜家你黑B IWOBI 你仲望A8 用球會俾果50M 有咩改變
發下夢好啦

希望佢下季都全勤啦
牛奶藍斯呢啲太易傷
藍斯近年好左啲
但xhaka身體質素好好多

又到夏季轉會險簽時間
今年仲可以玩埋險簽領隊
諗起都興奮

唯一一個打足38場

藍斯如果唔續 夏季走人機會大
2019 完約

嘈埋今晚好喇
聽日要互含渡日

Wenger: "I will stay in football for sure. Whether that is managing or not... I am addicted and I don't think that can be cured."

條友成日眼神防守 抵屌
要多啲迫搶
留意身邊有咩對手要追唔好剩係望

領隊真係似arteta
邊有其他人明知你唔肯科水又肯黎捱

同鏝比冇得比

我地既目標應該係單線作戰搶前四
主要對手係熱痢轟

50m預算俾部分名帥教可能都夠(e.g.屌帥)
但係達子就有d擔心前四都搶唔到

傳下傳下由屌帥去到傳渣土
開始接受現實迎接渣土
最後渣土都冇 整個阿迪達黎

頭先黑碧有球都差唔多 右邊有人 好似係拿卡
又唔傳 自己死推諗住射
結果比龍門封到
浪費一個好機會

保特頂上 等大家可以完全絕望

比列文教算啦

洗咩驚呀唉 都唔係第一次嫁啦

雲加最後的育成計劃

jaded

雲加留俾我廠最後既禮物就係

摩擦力

Btw第一眼差啲睇錯係拿斯尼

Arsène on leaving Arsenal

“It’s like you have children and you want them to be happy in their lives even if you will not be there for them anymore.”

母親節快樂

果然係爺爺

想問下各位手足, 有無 huddlesfield 同arsenal 一半半衫望下?

好似係huddlesfield 比雲加嘅紀念品

key得咁假

條片有
搵唔到相

走左9成la
球會唔賣人就得50m買人
賣人得藍斯值錢
仲要扭人工

人地都幾有心機 整得幾靚呀

Thx

Puma 一家

細梅開心到係巴士跳哂舞咁

香港d草波衫既一早已經識咁樣影相

雲加終於走

下季就知佢係反雲定真廢

xhaka ig story 睇到好撚想打鳩佢

反雲多
佢標波好準
只係要反雲先自爆

哈多屎咁有心

Kos退居後備，細梅標波有人包既話其實應該ok, 不過佢頭鎚跳頂都係成日輸

標波都唔準啦

今年搞串左個party屌你森林

下季差huddlesfield , Burnley 3分

頂波又夠硬有馬伕
比細梅用波就得
馬伕負責解圍

不了
走場波會自爆

下季睇下咪知佢係咪真係反雲先係咁爆

有拖無欠啦

牛油安

Buy him la

下季幾個m買人?

你地想達子教定韋拉教?

我prefer 韋拉

打強隊不行

err

「兵」迷給雲加的窩心告別禮：MERCI

【體育】還記得阿仙奴球迷過去不止一次向雲加施以「WENGER OUT」的空襲嗎？周日，球迷再次「空襲」，所不同是不再是聲討，而是說多謝。

阿仙奴在周日對哈特斯菲爾德，是領隊雲加結束22年領「兵」生涯的最後一戰，天空上突然出現直昇機拖著的banner，寫上「MERCI ARSENE」，即多謝雲加的法文，顯然是球迷給雲加的告別禮。

可見阿仙奴球迷之前對雲加曾有過的痛恨，都變回尊重與不捨。雲加有沒有看到這窩心舉動不得而知，只知他賽後作出深情告別。他賽後表示經過1235場為同一球會比賽，感到非常動情。

他同時祝福麾下球員及即將來投的教練團，又明言自己會繼續當阿仙奴球迷。

圖片來源 : ©AFP

雲加再會了：我會繼續是阿仙奴球迷

【體育】阿仙奴領隊雲加在煞科戰後，完成最後一次以兵工廠領隊身份接受賽後訪問，他坦言這是非常動情的時刻。

「當然，經過1235場為同一球會比賽是非常動情。為享受它我們必須爭勝，贏得足球比賽是可令我開懷的事，而小子們做到了。這對所有人來說都是美好的一天，而哈特斯菲爾德都順利護級。」雲加在球隊煞科戰以1:0贏波，結束22年的領「兵」生涯後說。

「我可感到釋懷？實際不然，我感到傷心，到了某個階段必須結束，我祝願大家好，球迷到最後都很好，我祝福球會有美好的將來。」

被問到結束領「兵」的生活會如何時，他謂：「這當然將很難適應，但我必須處理。我想祝福這班球員及即將來投的教練團，我會繼續是阿仙奴球迷。」

圖片來源 : ©AFP

Arsenal FC @Arsenal

Leaving the dressing room for the final time...

#MerciArsène

Arsène 呀
點解會印左Arséne

果陣打成篤屎驚到 仲有對波圖

專業打手 眼利到

佢一日印幾十件

Kitxxxx有冇得印呢件牙 想買

細梅國家隊都唔係穩
就算有新帥教都唔睇好佢

睇阿狗ig咸左

來倫敦了

未帶阿狗踢正式比賽都唔會信

利雲特 勁到

不敗既仲係得雲加

迷雲特456疤

佢作客緊羅馬wo

疤冇美斯好似唔識踢波咁

真係456

5:1

打到利物浦咁

原來爺爺不敗真係咁勁
唔反了唔反了

爺爺不敗奪冠真係前無古人後無來者
強如疤都不敗唔到

準備追和反cup了

痴線

祖狗咪不敗過囉

又5；4

5-4

冇不敗

估唔到疤會輸係西甲利記手上

意假唔計

追唔番

唔出美斯衰收尾

只有爺爺可以不敗 多謝華美倫挺身而出支持我雲

最搞笑係 打西維耳 出完美斯
之後比羅馬踢走左
依家歐聯又冇
不敗又冇左

痴撚線

可能係向雲爺爺致敬

疤狗

利雲特好波

華維迪博不敗都唔肯留力

懷念爺爺

好感人

嘩屌

唔係打熱刺個陣影？

爺爺呀

啱啱影
利申我揸機

唔係打羅馬咩

今日公佈屌屌

去車

今日熱撚到.....

Massimiliano Allegri and his answer about #Arsenal job: "I'll be at Juventus next year, if they don't sack me...". And they'll not sack him... 🇮🇹 #AFC #transfers

屌帥stay

Diu

屌屌

Mo歐連矛計

Pep Guardiola responds to speculation linking Mikel Arteta with Arsenal return

‘What we have done this season, Mikel, his contribution was outstanding, amazing. So if he stays I will be happiest guy in the world. If he decides to move because he has this offer, this option, I will not say you don’t have to go [you can’t go].

‘If he decides to go, I will be so sad, but I will understand his decision, because it’s his career, his life, his family. And I am not right guy to say you don’t have to do that.’

屌你老母蛆狗出個價黎，我廠買斷屌屌

即係轉會得50M 用

50m買斷屌帥

咁就轉追76啦

去拿玻里

即刻變到咁

Molamola 準備迎接阿迪達吧

屌呀！

唔撚係阿迪達掛

唔撚係 咁石內卜又無埋?

A8 out

教乜撚意假丫 都唔會贏到蛆狗架啦
過黎英超好過啦

要渣士都好呀

渣士起碼都同爺爺一樣不敗奪冠

再唔係轉追肥賓

光頭佬原來真係鬼黎

今季成續咁差，有少少常識都唔會覺得阿迪達可以改變到有前4喇
如果雲雲仲keep到前4， 佢接任我都覺得可以
阿狗班人心理質素咁差要搵個食得住佢地既領隊，好明顯阿迪達唔得
依家球壇都好難有領隊做10+以上喇，啲戰術好易畀人睇穿破解

應該二揀一，阿迪達/拿高士文，係睇Interview決定啦

希望助教，教練團要啲勁架啦

要迪達寧願續返雲加

可唔可以要naglesmman

而家前面5隊都咁勁
正常人都唔會覺得一個無經驗嘅人得啦

A8 做助教得就，主教練就含得啦

爺爺最後一場都唔睇

鼻屎老吧

知錯未

A8三性家奴

落左吧睇

屌佢又黎個啞仔
開圖書館定自修室呀

內房升吧

管理層係咪智障架

Gary Neville believes it could take up to five transfer windows for Arsene Wenger's successor to turn Arsenal into genuine title contenders again.

五年

班美國佬唔撚識波架

後者係咩人?

牛丸都好過阿迪達

最驚變到列斯聯咁

最好就係76做主教練，阿迪達做助教

5 transfer windows唔係兩年半咩

達狗

收工未呀

保特留？

聽佢條廢撚9up

阿仙奴不嬲無冬季轉會窗

賀芬咸主教練，三十歲
帶隊波護級再衝前四，今年排第三
德甲少帥代表，鑽石眼支持既人選

A8明明仲係學徒
光頭佬真係痴鳩左線

呢個好好多啦屌

無論邊個教，至少畀一季機會，未上任就反對不如唔好捧球隊啦

諗返哥狗請阿迪達都未必因為佢勁
可能只係大家都係西班牙人，又有少少英超經驗咋

50m all in落呢個到啦

感覺到迷雲黨強勢回歸

光得頭既都係忽忽地

Arsenal growing concerned David Baldwin is pushing Aaron Ramsey not to sign a new agreement and possibly end up on a free transfer. Arsenal wont allow that. There is belief that Barcelona could be a possible destination. Club have been making overtures with no real encouragement

換丹比利
deal

Helb the second

應該係啦
準備下個po 叫歡迎A8啦

真係二，三千賣俾巴狗，新既班底可以買到咩人？
我真心覺得貴啲續左佢好似好啲

拿高吧

唔係反A8 係反啲on9 管理層

咁要依件

a8無辜受靶

都係果句，
留唔到寧願幾m賣比意假，
都唔好益疤狗，
成撚日當其他二線球隊係提款機

阿狗無錢買人啦仲講骨氣
邊個價高就賣比邊隊啦

似係依家放風買a8 俾人百屌
之後是但係二流聯賽執個教練d 人就會收貨

擺到明係唔想比錢先搵佢啦。講真，依家都叫唔少選擇，阿迪達除咗平之外我完全諗唔到仲有咩大優點

名古屋八鯨隱世教練

疤又想免簽，
係連價都冇

盡得哥狗真傳

熟悉阿仙奴運作算唔算優勢，隊內聲望算唔算優勢

無錢既哥狗係點
我想像唔到

熟悉阿仙奴都可能算，但係隊內聲望我反而覺得係缺點，佢同依家堆人大部份都做過隊友，藍斯依啲資歷仲耐過佢，好難真係令到班人聽話

唔請個有名氣既邊搞得掂班大帝
俾爺爺縱壞曬

爺爺都搞唔掂

爺爺真的太好 回來吧

石內卜搞掂歐聯決賽好躝過黎啦

最好要好似鳩普、施蒙尼同屌屌呢d 咁有霸氣先得

敢帥 岩唔岩

前曼聯教練雲高爾就指出了曼城存在的不足之處，「今季不可能有其他球隊奪得英超冠軍，哥迪奧拿的球員素質太高了，不可能被超越。但我擔心曼城的後防線，看看他們對陣阿仙奴時，奧巴美揚本可以懲罰他們，他本該入球的。」
雲高爾接著表示，「那些敢於在比賽中壓迫逼搶曼城後防線的強隊會給他們的中堅造成很大壓力，而這會讓哥迪奧拿的球隊陷入困境。如果阿仙奴在比賽中能給對方中堅施加更大壓力，我認為曼城將無法應付。在溫布萊的聯賽盃決賽上半場，阿仙奴是這麼做的，而曼城無法擺脫這種困境，他們的中堅無法擺脫這種壓力很大的局面。」

你敢唔敢

照殺
反正都係鳩搓開

點都好過a8
一陣俾班球員撚返佢轉頭

疤個不敗

敢帥教幻幻

雲加又然！死疤狗抵啦

會唔會有機會最後係摩佬個助教？

前拜仁慕尼黑和曼聯主帥雲高爾（Louis van Gaal），日前接受德國《圖片報》訪問，提及過往在紅魔執教時所發生的事情，更揚言當年需要教導曼聯球星閱讀電子郵件。

「這是真的。我發送郵件至所有球員，在內容中指出，例如是他們的優點和缺點。我與IT人員一起建立了追踪器，追踪所有郵件，看看哪些球員打開了，並確保他們可以順利打開。此舉的目的是希望所有人在家內會面，又或是視像與我會面對話時，能夠有好一點的準備。可是此舉卻發現了他們的不專業，需要我向他們作出糾正。」

雲高爾其後續說：「但我在拜仁執教時已使用電子郵件的方法，我的信念是一名完整的專業人士，也希望以專業的方式生活。正如洛賓一樣，他就有閱讀電子郵件。」

on what Huddersfield gave him as a present…

A big remembrance of 1,235 games and half a Huddersfield and half an Arsenal shirt together. I came here many, many years ago when we played a game in pre-season for Huddersfield who had some financial problems and so I knew this place. At the time I was happy to come in pre-season and since they’ve moved up to the Premier League.

施恩滿天下

咁撚鐘意搵人地d助教
猁 鏝 獌都傳過

咁我寧願要敢帥

點解個個吹a8黎? 有source?

不如試下干地，反正轟都準備炒
話唔定有驚喜

係車都日日喊苦喊忽

黎阿得果50M 你叫佢教????

大把

干地點都好過a8啦

黎玩焦土

干地=爺爺私家雞

無錢請

我成日覺得佢唔係鍾意阿仙奴...

係純粹退休前阿仙奴肯收留佢比佢踢下+退休

敢帥志在復仇
唔講錢

雲加本身人工都好高
都唔撚知慳乜

教左22年

唔關事
係當年爺爺打劫拖肥簽返黎

純粹係洗唔走陣愛華頓味，至於鍾唔鍾意得佢自己一個知

即係唔係無錢

現年66歲的雲高爾2016年被曼聯解僱後一直未有再執教，周三亮相荷蘭電視台的節目《Ziggo Sport》時就透露︰「我仍然收到很多報價，或許有些人並不喜歡，但現在我收到了一份我難以拒絕的報價，所以我不能說我的執教生涯已經完結。但如果我到7、8月仍然沒有工作，你便可以假設我是退休了。」

其實巳經有人搵左佢

個時拖肥隊長

敢帥來我廠推行高壓統治

佢帶轟第一季就奪英超又點計？
阿狗有鑽石眼同總監 轉會買賣一定好過閪女人

我廠不嬲都唔係無錢

曼城周日英超2:1反勝阿仙奴，場邊後備席上人人振臂高呼，只有助教之一的阿迪達，顯得悶悶不樂。

今夏退役的阿迪達（Mikel Arteta），上季仍是兵工廠一分子，在哥迪奧拿任教曼城後，受邀加入其教練團隊。

這位西班牙籍助教，周日坐在教練席上倒戈舊東家，當史達寧在71分鐘射入反勝1球時，包括哥迪奧拿在內的曼城教練團，個個顯得十分振奮，歡呼起來，但被鏡頭拍攝到，坐著的阿迪達全程呆若木雞，沒有任何慶祝表情，其中一名教練，更走上前拍一拍他，給予安慰。

係咪拖肥輸緊?

佢愛唔愛阿狗係另一回事
問題係根本唔覺得佢有能力教大球會住

之後簽返馬斯亞過黎阿

我覺得唔係咁差姐

山狗效應

爺爺遺計

Martial走左?

摩佬唔撚出佢

根據英媒此前的消息，曼聯已經對馬迪爾的轉會持開放的態度，雙方的續約談判也陷入了僵局。包括祖雲達斯、國際米蘭、多蒙特等隊都與馬迪爾傳出了緋聞。英國媒體表示，馬迪爾已經委託自己的經理人幫他尋找下家，他不想再在摩連奴的手下踢球，英國媒體表示曼聯對馬迪爾的標價是5000萬。

50M拎走

屌佢老母啦 印錯爺爺個名呀
依家落閪我地爺爺面呀？

傳緊用佢做籌碼換多仔佩利錫啦
唔覺得摩會俾佢黎阿
雖然佢係前線合適人選

比爺爺教咪又係變屎

摩狗巴亞都驚死唔撚肯借
點會放佢過黎
49000好野唔會益我廠

屌唔記得雲加已走

仲爺爺教

都唔係爺爺教

二奶定老婆好？

如果係敢帥教呢

2119

轉軚快到

日日都俾弱智hack 都唔知邊個更弱智

一定係二奶

綠日子:弱智表弟都多頭髮過你

屌奶星架國真係好好挽🤤

食飛田新地

食屎狗

依家d大學生幾有錢 兩年洗廿萬 一個月用8333
三個月去一次小日本

NDS 好多都有錢

咁要肥賓算啦

me兩年都搵唔到廿萬

呃學生資助

做左幾十年野，戶口得幾千蚊

普伯

DLLM收租唔計牙

收JO另一個戶口

戶口$100都無

Welcome Arteta

東鐵明年改用九卡 辛苦各位大東北手畜了

抵呀

上水撚第一站上車，立於不敗

等十架車你都上唔到

琴晚死老坑最後一場 悶到恰眼訓

立於不敗都要等兩班

做埋要得九卡?

咩

真係on9

要等落馬洲開出黎果班就有位

紅磡轉狗鐵 先立於不敗

兩班羅湖一班落馬洲, 最多要等三班

因沙中線

新車得9卡

唔坐頭等好難有位

返工都坐頭等RICH

買車自己渣算啦

朝早返工頭等先冇位
去最頭最尾果2卡反而可能有

返工放工都係頭等冇位

搭的士算啦

狗鐵迫害大東北窮撚

普狗 首當其衝

下體賣基士文，會唔會想買返拿卡？
如果出50m你地賣唔賣？

想像唔到金鐘遲d會逼成點

夾得羊半季又話要放

買車請司機揸算啦

迫到爆炸

個個係你咩

A8 d 中場節奏變速好誇張

希望唔好apply落球風度

普狗貢rich驚咩

而家有兩個前鋒又可以共存
放走拿卡，前鋒次選得返黑b

每年5.18 都係反雲重光勝利日

狗鐵: 轉車趕D人去閘口位等，月台就冇人了，決定ed

完了 雲爺爺

新領隊一黎到有垃圾唔清反而去賣拿卡一定比人屌死

之後買個前鋒又話要再夾過
又晒一季時間

5.13先岩

5月6號哭喪

以前返放工都要迫係金鐘已經想死
再整多條線 會點

重光勝利日

其實真係夾到咩？真係要羊踢翼？

頭等平過西鐵紅磡入元朗

返放工企係D女隔離迫

痴漢

狗黎

我有排有job要過個邊先坐
我住港島番港島

blue blood

次次一迫我雙手都舉高 咁撚事比人叫非禮
D C9 成撚日jeje聲 on99

話說ching神次次開波就唔見人
同普狗一樣互含先出現

你個人本身就低賤

你認為點先算夾到？
我覺得分工清晰，造到攻勢同入到波已經叫夾到

雲爺爺落台一日紀念

好波！

羊拿各入20球+先算

多謝你地班納稅人

羊 其實唔難 下半季無奧燒 都11球

A8教你估有無可能

U kolasinac舉高雙手俾女含到jerjer聲姐

屌佢地老母 成日撞到我個波

咩事牙,岩岩去左廁所屙屎唔得閒牙

冇

你就係果班C9

尋日爺爺最後一場出左街睇啦

琴晚爺爺最後一場都唔見你
同普狗一樣

入廁所炒股

羊係到睇足球小將

屌女下屬扮咩爆石姐

尋日母親節,去左食BUFFET無睇到牙
同埋爺爺D波算9數啦

報左京

扮乜呀 都冇上水

牙你老母

報驚查下條大陸囝都好,今次你仲唔仆街

吹牙 老屎忽

邊有女下屬
我公司最低層俾普狗D仆街HEY0就有份

狗竇牙下都唔DUCK

半場時間上過水

証據呢

收爹啦垃圾

話說尋日食BUFFET要成8舊幾一個

both rubbish

子普就無啦

灣仔返工果d會去哂會展站, 仲轉藍線去灣仔咩

爺爺D波你都睇,你先係假阿

會展站講緊2021年先有最快.........

你收息夠食幾百餐啦

無幾百餐,十幾廿餐都夠既

我屌你老母同女神啊支那狗

串到

成班狗黎, all比狗屌

笑撚死我

all俾你屌,不了

比普狗屌

btw, 世界杯pass仲未減價既

你收租fatfat啦仲串我收息撚

認撚錯人？

$280?

舊客$880

2119上$4就放撚哂佢

佢幾千萬身家有幾層樓揸手牙

屌你果個禾黎

原來你刀貢rich

唔係有個早鳥plan咩？新客戶先有？

留言果個

me其實好窮

新客先有$280
舊客冇早鳥，幾個月前問都係$880

x2........

大陸囝食屎狗
我地死做爛做仲要交稅比你條仆街
呃資助去旅行

捉到2隻狗了

見到hktv有舊客$480plan
但要買滿$600先有

你志窮姐，人唔窮

睇ViuTV了

有無淨世界杯PLAN

又jer
屌你

舊客乜鳩都唔要，淨WC PASS $880

叫左你信用卡promo pass

世界盃有山狗睇

曼聯有得踢世界杯?

HKTV 加$480果個係APP黎，唔包電視睇

全能到仆街一定帶左智利入決賽週啦

App睇我上網搵
唔撚好

睇viutv算了

笑死 原來巴狗臨尾香
冇得不敗奪冠

雲加已走

講真 就算2014佢都唔應該入選啦
德甲大把好中堅
佢踢森多
如果唔係佢傷左 搬番lahm踢閘
可能輸左

雲比人睇穿左十幾年仲係度

8:2 10:2 6:3 6:0 5:1 要幾多有幾多

app應該有delay賭唔到波

利雲特主其他有無幾千倍

禾唔賭波的
無影響

不敗只得一隊

傳奇教練無歐聯只有一個

me都唔賭 但好多人買pass就係為左可以賭

雲爺爺真係好癲 可以做到全季不敗

原來狗會特別項目有會否降班買

歐霸決賽雲加係唔係到

浸浸條傻鳩又縮沙
真係得兩登先會吹奏呢條垃圾信佢會打中國

其實幾時last day?

走撚左啦

Contract 13號完咁有趣？

正統美國生意佬

雲加新約14號開始
直至新領隊上任

永續了

最後一場踢完仲喺度做咩

落地獄永續

想瀨死唔走

Wenger Stay!’nnnnnnnnnn!!!!!

佢好似有講星期一同二翻法國處理啲野
星期四翻英國清走office既野

你老婆：
老公幾時返工？ 諗諗下人人都取代到

啵

人走茶涼

躝

聽晚要睇死侍優先場了

挽留牙

New: Arteta strongly linked as boss as Freddie Ljungberg return confirmed p1r.es/2Kj1CjQ #arsenal #afc

屌今次含得

on9

And as mentioned by others, former Arsenal midfielder Freddie Ljungberg is returning to the club this summer as a youth team coach on a permanent basis - that deal is done #AFC

Allegri

德甲少師please

下季揸手咁既鋒線
用邊個領隊都拎英超啦
含乜牙

可唔可以叫春 今日OFF 半日

岩 講真

鳩耳SIR

點都好過達子啦

叫啦

要個類領隊
見到佢咁肉緊隊波
起碼輸波自己都無咁嬲

咁我都可以教了

屌鳩班垃圾唔check email

唔可以

真係達子我改返名了
Sorry 爺爺

起我既角度係得架
嬲爺爺係因為佢俾唔到想變既感覺球迷
隊波場上表演再差都唔會出黎鬧班友

全阿po 手足燈到佢變名帥

Pete O'Rourke @SportsPeteO

Roberto Mancini has his contract at Zenit St Petersburg terminated by mutual consent with the former Man City boss set to take over as Italy boss. #Zenit #Italy

其實係睇個性，安76都唔多所謂既肉緊提場

唔知大陸妹想點 過完熱戀就叫春了

阿迪達一定無
睇鏝啲波佢都係齋坐多

NUFC owner Mike Ashley issues statement saying he 'hopes very much' that Rafa Benitez will remain at the club. Also states every penny generated by club is available to him

賓賓 76 all available

想要 ryo sir 了

終於換左大陸妹了

應該係 但我

絕無此意

When Arteta left for Manchester City he went to his Instagram account and deleted all his Arsenal related pictures. Why did he do that if he loves the club like some of you want us to believe?

山9 都無DEL相

安76個時味拖舟出黎提場
葡萄牙山度士就球朗出黎

洗撚稔
你自己冇女咪食
有女咪唔好食
咁簡單

Ljungberg做青年軍教頭，咁Per呢？

艾歷尼：除非被炒魷魚，否則我會留在祖雲

在奪得聯賽冠軍後，祖雲達斯主帥艾歷尼打破了沉默，談到了他與車路士、阿仙奴的傳聞，“如果他們不解雇我，那我認為我會留在祖雲達斯”。

在奪得意大利杯四連冠之後僅僅3天，囧叔率領斑馬軍團完成了意甲七連冠。最近一直有傳聞艾歷尼會在下賽季前往英超執教，車路士和阿仙奴都在尋找新帥。此前，艾歷尼一直不願意討論這個話題，但在今天他終於給出了最明確的指示。

艾歷尼說道：“如果他們不解雇我，那麼我認為我下賽季也會留在祖雲達斯。這不是關於未來的決定問題，而是關於祖雲達斯未來的計畫，因此等到我們慶祝完畢後，我們會頭腦清醒地坐下來進行規劃。”

“當下賽季開始的時候，我們都是從零開始，必須繼續證明我們是有競爭力的球隊。”

一周內連續2冠後，艾歷尼成為了五大聯賽中第一位連續四年奪得國內聯賽和杯賽雙冠王的主教練。

岩既不過都仲有D感情(好友)

Ljungberg做u23主教練，大梅做青訓總監

無上黎一排 有啲野唔知 你分左手咩

問得 即係想食啦

成班都啞嘅
得龍叔好少少

緊係無啦
大陸妹佢自己有D橙姐

大梅都啞咩

要食洗等依家無左隻豬先要咩

U23教頭其實都算係弼馬溫之類既職位，係有料既U21已提拔到一隊或者外借或者被人賣走，留係度踢U23既人大多無法成材

女人都係on9

簡單 復習化
條仔都唔岩自己仲唔飛 轉個撚頭被迫結婚 就搞笑

係，而家啲訓練有系統
球員早熟
真係廿歲左右就知得唔得

唔岩自己都送豬

個陣你食左可能佢以家唔會叫春

點解唔考慮下干地？

大梅無經驗 咁快上到總監位

不了 我廿幾歲人都係得一條女

手下敗將

352 呢到D手足屌到反轉

因為未炒，都仲係轟教練

高層話事，唔到你考慮。邊個教都好，既來之則安之，哈里列納都係咁話

有邊個唔係？

又險簽

人地上年拎完英超，今年排名高過阿狗
仲有爭緊足總盃

阿狗呢？

352問題唔大 但50m人地唔黎

好彩無我搵傾房事 唔係我尷尬到一個點

Y ar

50M 包出糧點黎 其實比一億 應該 ok

有球場就不倒

西女人咪一樣唔科水

因為我都唔撚熟囉
我成班毒撚睇波都唔會傾房事
係女人成班先傾自己男人
從來唔會拎自己女人出去同人比較

強隊龍門唔可能剩係得reflex

阿狗有總監同鑽石眼，買賣一定好過閪女人先

鑽石眼真係似有d料

條j 長短粗幼

好想拿高士文黎教阿記

屌 > 76 > 拿高 > 屌地 > 賓賓 > v92 > 石內卜 > 韋拉 > 迪達

net spend一億就話姐 實際應該賣藍填數 班高層已經比雲加養大個胃口

比呢d都還好 人地老公點點點... 最驚人地女人講呢d

當你姐妺

返緊工。。仲有兩個半月

高層:迪達最平 done deal

介紹呢到d手足比佢識囉
呢到咁多儱

你答返佢 你預備組咋

呢到d手足頂多當佢sp 唔好害人

yes 比路狗望過兩眼都驚了

美羊都幾勁 黎左半季都冇就入左十球 多撚過山狗

路囝唔上黎了 唔駛加密lu

Ryo 蛇根本就想食，係度扮聖人
狗黎

你d同類

同你一樣

無我條女培養我同調教我 應該無ryo蛇
我唔會 辜負佢 除非佢 嫌棄我窮

Ryo 蛇似遲早出軌

以為係禾確特威力加強版，黎到驗貨變左跑狗型伊度亞度達斯華

佢個心已經出左

一定出

杜度禁區外笠射

出左就懶人地嫌佢窮

以佢靠左，走位，即時補射執雞，飛身撞波入網...大有伊度亞度風味

用咩條女同佢識於微時欠佢好多黎做藉口果啲
通常最後都係出軌

Massimiliano Allegri and his answer about #Arsenal job: "I'll be at Juventus next year, if they don't sack me...". And they'll not sack him... 🇮🇹 #AFC #transfers

放心我唔會 我唔係路狗

直接用蛆傾，買斷屌屌

真係唔會就唔好仲同大陸妹傾呢啲
Keep 返啲距離
唔係只會出事

一早有保持

睇左做保特=.=

迴光返轉

咁你而家又心郁郁

邊到有

屌你又唔認
遲D 出左軌條女問你都係咁樣唔認

咁叫咩春
又有咩好煩
直情唔關你事可以同佢講清講楚

係囉
又唔關自己事，叫咩春

咩如果自己冇女朋友就 ok
擺明動哂心
無謂自己呃自己
唔想出軌就真係唔好聯絡喇
人地又唔係冇左你會死

冇了 迪達子了

屌帥係冇㗎喇
我淨係想起碼拿高士文

明明之前叫春 都唔係咁玩法
依家比人教化

玩左ci未

要渣士敢帥甚至椰子都好過而家既迪達

依家呢度6C 同班然家大曬，見人就屌

你頭先有份屌-.-

搵一個0經驗去教 班高層無腦 又無錢加殘陣

迷普成日扮無辜

普狗

feel到迪達 會變名帥了
咁撚多人反

其實雲加份人工原本好撚高
拎返出黎肯定請到有d名氣既教練

你地就叫屌
ME同RYO蛇FD子底，禾同佢King咋

收4點

即係我地同ryo 蛇5熟牙而家？

[

準備針了

殘陣

架妹世界第一牙

Ok 唔挽留了

性無能？

後防+後備 好殘

又講屌女

ryo蛇求婚正視聽吧

無錢

普狗結婚正視聽先

支持

玩交友apps

要有樣

[img]圖片網址[/img]

假相

要錢

要求唔高一定有得食

太多㯲兄弟

貼達哥張相

Use ramsey photo

藍斯依家太出名 搵d東歐小國既靚仔啦

D囡倒貼

點數卡

以前好似有人試過？

有